慢熱只係藉口,其實你份人根本就好撚悶

成日自己呃自己

唔好再講啦

再講 Jump

你講得岩

我認

點追慢熱型男仔

駁唔到

知喇

你說得對

屌咪講得咁白啦